如果唔係有黑哨幫就唔會有kepa 事件發生

臨完場夏神單刀無越位就即吹越位

黑哨無入提